
### Overview
tfを受信して、各時間ごとの位置を記録する。ノードを閉じたとき、検出率、平均、標準偏差を計算して記録し、グラフを保存する。
Imageを受信したとき、そのタイムスタンプに基づいて位置を検索する。Imageから得ている情報はタイムスタンプのみ。画像を受け取ってから、前回の画像を受け取った時刻と今回の画像を受け取った時刻の差分だけ待つ。その間に有効なフレームがなければ検出なしとする。


記録したいtfのフレーム名と親フレーム名を明記すれば、毎回それを検索する。
検出される可能性のあるフレーム名の一部（頭文字から）と親フレーム名を記載すると、その文字列を含むフレームが検出されたときに記録の対象になる。


### Parameter
target_frame_id_list
　記録するフレームの名前のリスト。フルネーム。複数指定可能。
parent_frame_id_list
　記録するフレームの親フレームのリスト。フルネーム。記録したいフレームからフレームツリーで辿れる必要がある。リストのインデックスは記録したいフレームのリストに対応している必要がある。

target_frame_candidate_list
　検出される可能性のあるフレームの名前に含まれる文字列のリスト。複数指定可能。対象の文字列から始まるフレームがあると、記録するフレームとして登録される。
parent_frame_candidate_list
　target_frame_candidate_listに含まれる文字列から始まるフレームの親フレームのリスト。フルネーム。複数指定可能。インデックスが対応している必要はない。

subscribed_topic
　タイムスタンプを参照するためのトピック名。Image。
tf_topic
　tfのトピック名。

output_path
　出力結果が保存されるディレクトリ。


### Usage

Pythonで書かれているが、ROSなのでビルドする。

```
rosrun tf_recorder tf_recorder.py (description)
```

(output_path)/(YYYYMMDD)_(description)というディレクトリが作成され、そこに結果が格納される。
* (YYYYMMDD)_(description).csv
　全データが記載された結果。
　上部：
　subscribed_topicおよびそれを受信した数
　記録された全フレームの名前、検出フレーム数、検出率および位置姿勢の平均、標準偏差、最低値、最高値
　下部：
　各タイムスタンプでの検出結果。未検出の時NAN。

* [x, y, z, roll, putch, yaw].png
　検出した全フレームの位置姿勢の軌跡。横軸は時間、縦軸は位置姿勢[x, y, z, roll, putch, yaw]の値。

* average_[x, y, z, roll, putch, yaw].png
　検出した全フレームの平均と、標準偏差×1の範囲。

* /(tf_frame_name)
　検出したフレームの名前のディレクトリ。
　位置姿勢[x, y, z, roll, putch, yaw]の軌跡のpngファイルが格納される。


